陳肇始：疫苗接種情況不理想 或收緊社交措施 難放寬跨境旅行

非黃營link: [url]%8D%87%E3%80%80%E5%8F%AF%E9%80%B2%E4%B8%80%E6%AD%A5%E6%94%BE%E5%AF%AC%E9%A3%9F%E8%82%86%E9%99%90%E5%88%B6%E5%8F%8A%E5%85%A8%E9%9D%A2%E5%BE%A9%E8%AA%B2[/url]

她指，上周五（12日）目前疫情接種情況附合預期，與其他地方接種的經驗相約。對於有個別人士曾接種疫苗後死亡或出現異常反應，她強調專家委員會評估的結果顯示疫苗與死亡未有因果關係，稍後專家委員會將會研究最新個案。
陳肇始表示，放寬社交距離有機會反彈，確診數字維持雙位數高位，加上疫苗接種情況未如理想，不排除有機會收緊社交措施。
她指，若疫苗接種理想，加上做好嚴守防疫措施，其他商業措施或有機會放寬，學校可恢復正常等。她更強調，疫苗接種率亦是未來恢復跨境出行及作為放寬跨境旅行的重要考慮。

哦

你肯開人都唔放班打咗支那疫苗嘅賤種入去啦

又威脅市民

快啲強制打疫苗 599G Come on Baby

各國養老院老年人接種疫苗後死亡的事件與老年人較高的自然死亡率與基礎疾病 ... 3、中國的滅活疫苗與西方的mRNA疫苗並不是競爭關係，單憑其中任何一種疫苗 ... 的爆料，說「在療養院居住的31人中，有7人在注射了第一劑輝瑞疫苗後死亡。 ... 在德國，在挪威、西班牙的老人院中，都出現過老人在接種疫苗後死亡的情況。
全部都好撚毒 不論武漢肺炎同d垃圾疫苗
癡線
呢個正苦仲叫你仆去打
歹毒心腸

打...你有輝瑞我咪打囉

WFH / SFH 更稱心